主機有啲咩RPG好玩（PS4/SWITCH)

出左或者就嚟出都得
MH DLC之前想搵啲嘢解下悶先

推

Switch有Xenoblade 2或今個月26號出既火紋

PS4
奧丁領域
伊蘇8
伊蘇始源
Tales of Berseria
Child of light

switch
異度神劍2
異度神劍2 黃金之國伊拉
岐路旅人
火焰之紋章 風花雪月
Child of light
勇者鬥惡龍 創世小當家2
pokemon let's go
美麗新世界 final remix

當然仲有依加最hit既香城online

香城online 開服玩到依家

閃之軌跡
P5
Tales系列
DQ11
東京幻都